[太陽勝將冠鋒] 六月十四日田草十一場賽日討論區 V

馬PO精選 (未計算14/6成績)
.0. 521.5
Win神Ho 317
華可可 285
緣盡愛未完 203.5
我愛金世正 107.5
單身楊明㫻 92
火屬性比卡超 91
小川ともみ 77.5
被馬會屠殺 73
Suis 67.5
陳曉明應教港隊 43.5
覓腸 40.5
eriksen 2.5
最強藝人吳宗憲 -4
切柒 -8
幸運快車 -12.5
靚蝦王旺 -24.5
保羅翻譯 -39.5
Scandalbb -40
寶高 -42.2
梁家俊(無傳承) -57.5
芝麻糊加隻蛋 -74.5
潘頓正賤種 -76
單挑冠軍 -79.5
Waikuku -80
排球少年 -90
超能量化歡騰龍駒 -104.5
拿樸迪 -114.2
有村架純男朋友 -117.5
波利 -118.5
一舖成名 -120
Grealish -120
Adnan_Januzaj -132.5
なつめみお -149
長井 -149
時時精綵(馬王) -155.7
貓蛇 -156.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
玖寶 -174
_@牙波牙 -183
人一世勿一世 -183
尊兄 -186.5
跟方駿暉贏大錢 -199.9
冼毅力saint -206
中出大俠 -211
Greenwood綠木 -219
睇書 -220
福逸 -225
新力必 -226
戚家隻狗喪彪 -240
23_香川真司 -273.5
Priestgod -280.5
不加思索畢加索 -282.5
金仕芬 -332.5
烽煙 -432
奧書 -435.2
晏菲路8號 -476.5

2

暫時一蚊不賭

莫雅又嚟

一組
R1 奇妙仙子 (玖寶) 輸
R2 太陽多多 (睇書) 輸
R3 都柏名駒 (華可可) P$14.5
R4 蟲草之星 (Win神)
R5 三圓䮭路 (梁家俊（無傳承）)
R6 桃花旺 (被屠殺)
R7 天外天 (綠木)
R8 豹子頭 (poli)
R9 齊勝利 (Adnan_Januzaj)
R10 安迅 (尊兄)
R11 眾歡笑 (Priestgod)
W:$-30 P:$-46.5 Total:-$76.5

二組
R1 和諧神駒 (中出大俠) P$21
R2 神馬飛揚 (烽煙) 輸
R3 勁進 (多蒙特空難 aka 超能量) 輸
R4 繽紛遊戲 (なつめみお)
R5 恆駿寶駒 (奥書)
R6 度身訂造 (晏8)
R7 軍民歡 (覓腸)
R8 激賞 (跟方)
R9 天意 (人一世勿一世)
R10 新力寶 (新力必)
R11 世紀舞王 (bogo)
W:-$30 P:$-27 Total:$-57

坐穩就21.77

暈

呢個時間勁過忠心勇士

笑4

艾歷臣又柒

嬪紛孖寶

你又食屎

做乜又搶1001

4隻中晒

翠湖冇影
各位手腳再見了

第4場 連贏及位置Q
3 四通八達
拖
6 翠湖飛鷹
8 蟲草之星

佢去完國米癲撚咗

之前走去跑千四千六

88定

仆街
做我搶我莎

之後幾場？

嘩 你講乜

我賽前諗閃電烈馬有冇機會係爆騷2.0
又係石哥新馬4歲踏入正軌

貼埋就唔撚中了

馬場又開

你搶左比我莎SM 既機會

Cls閃電烈馬

睇黎今日係跑重光馬
呢場仲唔係信心保證

囧蛇想俾沙菈sm

一齊再見

場外投注處又唔開

今場撐你

蟲草

今場想要陳蛇

牙佳早兩場先話出太陽好好天

中3 5 好喇

今場3?

陳蛇一放到底

事後？

蟲草班馬主入晒場

一棍雷神啦屌

東網條燈閪話今日打完風 又俾佢up中

終於見到潘頓

3-8 qpq

除左禪狗又輸晒

Lm

1W2Q… 好過P都無啦…

等潘今日睇個樣幾型

一棍翠湖飛鷹

不了..

呢隻去硬馬啦

chi

圖

孖寶好多飛

有冇手足bounce back

咁早綠燈托咩

有無蟲草fans

Gun

冇

蟲草CS-4

落雨了

整條蔡神仙Q，加埋徒弟羅富全埋T

有冇人要雙頭

買田泰安

陳蛇又發威

勁中

不j的風

做愛Q+何妖

一注陳蛇

鬥爆一段 4 5

蟲草都係咁落飛

沙田 星期日
第4場 位置
6 翠湖飛鷹

$ 10,000.00

有冇手腳蟲草

1 6 8 算數

有

留名睇田又西

支持

陳蛇個p都有2.2

ok

蟲草位置冇落

周狗出閘真係

回撚晒

又唔搶唔知想點

屌潘狗

周狗做乜鳩

齊羊

屌 冇追寶尾 仲有得贏

潘頓呢場好明顯喎

潘頓又走死位拉馬

我田

點解可以沿途3疊冇諗過攝

周狗又笑料

跟唔撚到馬群 咩事

周狗有冇腦架

翠湖

周狗真係死左佢啦
贏輸一件事
出閘快 定撚住

潘雷無影

周狗躝啦

3疊鬥放

周狗cls

解散D TG group ok

潘頓

大摩2隻3疊搞緊笑

潘呢場早段狂推都跟唔到56位

田雞終於有

賀銘年幾醒 場場縮後攝欄

直路推入去跟屎忽
然後hea跑

出閘最快 可以等入面兩隻過左先推

今日個地仲快過日本石頭地

陳蛇唔埋欄on9

買幾場都係得隻膽跑W

腎仔：信心保證繼續安於現狀

周實俾大摩屌到仆街

四通八達吹大咗

早段明明可以攝係拉狗前面唔攝

中腳中左幾場

正 4,6q goal

6431
今場好黃

本來仲諗緊買少少星光，睇完呢場

步速咁快 點跑

波狗周狗好似兩個傻仔咁走

鳩猴又係漏閘反而有好位

On9周蛇唔走三疊 走後啲咪一樣三疊

有冇辦法電腦睇到直播

今日買年算

64

明顯冇搶過喎，咁樣蝕隻馬要問話啦下嗎

無…全死

易賭到呢

又執

潘狗hea過馬撚
買翠湖拖佢 真係on9
拖賀狗好過

今日賀蛇場場攝入面咁撚勁既

又開拉狗賀狗 撚狗撚到

夾硬比cover不gay ?

6431

翠湖跑濕地真係呀婆都識買

13咪好

笑左個地乾過我條女塊西

翠湖20$p都保唔住...

有冇人跟贏

一組
R1 奇妙仙子 (玖寶) 輸
R2 太陽多多 (睇書) 輸
R3 都柏名駒 (華可可) P$14.5
R4 蟲草之星 (Win神) 輸
R5 三圓䮭路 (梁家俊（無傳承）)
R6 桃花旺 (被屠殺)
R7 天外天 (綠木)
R8 豹子頭 (poli)
R9 齊勝利 (Adnan_Januzaj)
R10 安迅 (尊兄)
R11 眾歡笑 (Priestgod)
W:$-40 P:$-76.5 Total:-$116.5

二組
R1 和諧神駒 (中出大俠) P$21
R2 神馬飛揚 (烽煙) 輸
R3 勁進 (多蒙特空難 aka 超能量) 輸
R4 繽紛遊戲 (なつめみお) 輸
R5 恆駿寶駒 (奥書)
R6 度身訂造 (晏8)
R7 軍民歡 (覓腸)
R8 激賞 (跟方)
R9 天意 (人一世勿一世)
R10 新力寶 (新力必)
R11 世紀舞王 (bogo)
W:-$40 P:$-57 Total:$-97

今日暈啦

下場點買

光頭季尾又爆一段＿幾時到肥鬼丫

柒俊無左3win

差個小小

我有跟

龜頭有二班頭馬 牙肥有冇

2揀1又揀錯 呢隻放頭又冇

bounce back
唔搶欄？

頓狗又做獸醫

今日跑晒堆柒頭出嚟

日日都暈架啦

1/10架

牙肥有Group馬

周狗屌你老母痴撚線

個p都冇

啱啱大注咗陳蛇

精益求精？
不過唔知幾耐之前

落緊狗屎喎開跑前

又變返陳嘉熙

第一日個周狗邊個扮㗎

威武承傳鄭俊偉執多win?

近3場 真係年年有..

是
一路推見到就快埋到欄就唔推 死要二疊

下場點部署

韋達分身來

今日可以飛走佢

第一日通常都勁啲 唔係點呃錢

基本

翠湖愛馬了

又同路？

下場要咩？

賽績派又輸...

三圓䮭路無就打死部能

賽績派幾低賤

留力下季

一場雨就成本功課dum 得

三圓覓腸唔好冇呀

下場蘇偉賢盃識買了

落唔落雨 班畜生都玩野架啦

一路望 但死都唔埋 我屌你老味咩

痴線恆駿寶駒打到大熱

正解

不羈的風燒埋一份係咩事

大注周狗算 收到風呢場佢唔贏就會比13雪藏

個個賭哂後上馬 三疊都要放

應聲彈出但讓條欄俾人
又變返陳嘉熙

我覺得我睇到綠洲呀

齊嬴

周狗

放

明明賽前個個估無步速

中段快左成秒，佢隊埋上去應該都係死

真係新人，未見過佢

同路
但都係驚部撚

下場出唔出？馬我都淨係買p唔買win

多得不羈的風

田雞果隻跑得返未

偉賢盃，光頭孖寶

你講定先
你要邊隻

多得信心保證 信心保證放 佢跟就岩岩好

我鄭一口孖啦

又唔會 不過唔係咁跑下話

未必場場買，能贏先買

你去定沙田都得

少出聲果d賭神黎

唔經唔覺恆狗綠仔贏香港淪陷盃係差唔多3年前

好

三圓䮭路

蘇偉賢杯

有苗頭有無諗頭

再追

okok 我唔膽佢

呢班冚家産唔知死哂未，跟呢班仆街買實家破人亡

準備反手再同路

買左

我篤緊條3T

本來想要周狗，而家

呢場d wp 好癲

同一樣野重覆萬九幾千次 再講都厭

賽後，練馬師徐雨石話「閃電烈馬」健康出過問題，所以運上從化休息一段時間，但其實一直都有維持正常操練，冇停過，亦索性喺季尾講求馬匹體力嘅時間先出賽，今次都係盡力而為，冇太大信心。至於馬主駱昊霆都話賽前信心不大，贏出係意外驚喜，而隻馬係佢揀，長遠跑1200米都可應付，以跑短途為主。

石哥我DLLM

魅力星光食得未

周狗今場變周蛇

石狗成日爆 屌

凱晴

上面個表 竟然冇我

乜呀 屌你

3隻字

龍城猛將正所謂小別勝新婚，咁耐無跑草地肯定好想盡情喺綠草上奔馳，要了

兩隻馬夾埋四個G1仲唔係無價寶

騎師食屎就有份

方sir重注呢隻

場場快時間等你以為後上正呀
今場就一放到底

陣間嗰場點買

呢樣真

9 - 8 10

賀生搶放好似未見過

兩隻快步速

含淚買周狗，其他真係唔識買

3場都有4 今場4了

我覺得似太陽勝將放
但有機會無價寶慢放

真係4能左

伙

你反手左咩

屌 想反落周狗

太陽勝將112磅季尾擺前走已經叫定糊先

戒左周狗

等睇莫豬王1.28開唔出

方嘉柏準備冷食

留名
紅字

買左幾多

買下乜

雨石今日有料黎

不如一齊周狗

戒周狗可以慳唔少錢

5 7 10

大熱係咁轉

買左衙差成全

快步速呢個馬名好呀

【最受歡迎馬匹及騎師選舉】

今年「最受歡馬匹及騎師選舉」開始接受投票喇！

本季最深刻、最深得你心係邊位騎師呢？
邊隻馬令掀起你熱誠對佢投佢信心一票？

今次我黎訪問返大家先👏🏻

快啲鬥快點入下列連結👇🏻👇🏻

投票支持你心愛的騎師兼參加抽獎有機會贏取豐富禮品！

💎頭獎（1名）：超級市場禮券總值港幣$10,000
💎二獎（2名）：每位各得超級市場禮券總值港幣$5,000
💎三獎（500名）：每位各得超級市場禮券總值港幣$100

👇🏻搶頭啖湯支持兼參加抽獎👇🏻

#ShatinRacecourse #GoRacingHK #最受歡迎馬匹及騎師選舉 #MPHJ

無價寶一放到底

馬會咁撚有米送超市禮券

最不受歡迎騎師呢

未能中過條毛 投你老母仆街陷家鏟

可能星光孭到周狗入p呢

無價寶 sure w

快步速咁冷，上次一放到底win

我鄭大熱

其他：周俊樂

3713

沙田 星期日
第5場 位置
5 威武承傳

$ 10,000.00

超市禮券可唔可以當現金劵

快步速快唔快呀

網上賣

阿年唔快

成堆狗餅塞哂係前面

null

莫雷拉騎牛都第三 癡撚線

蘇偉腎盃

乜撚野美之秒 賭閪咩

蘇偉賢盃

賢仔： 掂呀

拉狗9倍 屌佢老母

44444

雷神

On9

乜撚野鎂之妙

乜撚野鎂之妙呀

腎仔又中到啪啪聲

開呢啲點買呀

周仔今日又無

7,8輕鬆

cls 9倍place

垃圾年

周狗差啲第四都撻 屌佢

入直路以為3 13有機會

賀銘年塞你老母

屌，雷神果隻冷到

雷神92$p 原來派錢

簡d廢馬騎都有 唔戒都唔得

又係快時間放頭斷晒 今日追後上馬啦屌

無價寶塞塞塞

真係蘇偉賢盃

神即係神

無價寶退撚左去啦屌佢老母

拉$92 P

9倍幾 p
真係派錢咁派

我買果陣就閪手收停 唔夠條賤種玩

廢到

我拉9倍p都唔賭抵你地輸啦

講左

周狗咁靚位 差啲第四都撻 弱智到

連登中連贏

@金蛇
太陽斷得勁快，睇來都係唔得

鎂之妙
獨贏賠率 339
沿途走位 14 14 14 12

估碌撚咩

鄭傻偉又叮一隻

六環頭關就泥地，賭閪咩

中哂3隻

賽馬預言家

佢老4前兩日騎完

第7,8場有買
唔記得仲有個蘇偉賢盃
明明自己提過

蘇偉賢田狗孖寶
賭飛機呀

呀年係後面炒乜撚野

祝佢仆街

暢所巴 約出嚟食飯交流賽馬心得未

所以我覺得退咗佢換馬好過
隻馬腳痛就唔想跑㗎喇

大口好撚煩

開左位了

又要打巴自己

NIGGA今日證明BLM

仲有光頭

成堆迷拉又出哂黎

屌呀… 閪拉派錢馬竟然skip咗

田雞光頭孖寶

好撚彩1蚊都冇買周狗

田雞殺晒

我去死了 88

唔得，我會驚的

點解今日潘狗咁少馬騎既

我真係企撚左係度

賽前講過佢得頭兩場有機

緊係啦

嘩屌你周狗方狗大熱

薛恩又重飛

今場再買4

睇黎呢場佢又撚

周俊樂 薛恩 楊明綸 見到頭痛

@烽煙
尾場眾歡笑gel撚硬

又爆

黎啦 桃花旺shit恩快d買

奧書蛇今日又贏好多

救命 點解咁頭痛

望一望第六場一堆放頭馬
1,2,3,5,7,8,9,10

下場理想回報47倍
勇福星30倍

泥地我鄭

晏晏8

陳嘉熙穩過周俊狗

寧願薛恩如真如假

一組
R1 奇妙仙子 (玖寶) 輸
R2 太陽多多 (睇書) 輸
R3 都柏名駒 (華可可) P$14.5
R4 蟲草之星 (Win神) 輸
R5 三圓䮭路 (梁家俊（無傳承）) P$15.5
R6 桃花旺 (被屠殺)
R7 天外天 (綠木)
R8 豹子頭 (poli)
R9 齊勝利 (Adnan_Januzaj)
R10 安迅 (尊兄)
R11 眾歡笑 (Priestgod)
W:$-50 P:$-60 Total:-$110

二組
R1 和諧神駒 (中出大俠) P$21
R2 神馬飛揚 (烽煙) 輸
R3 勁進 (多蒙特空難 aka 超能量) 輸
R4 繽紛遊戲 (なつめみお) 輸
R5 恆駿寶駒 (奥書) W$49.5 P$18.5
R6 度身訂造 (晏8)
R7 軍民歡 (覓腸)
R8 激賞 (跟方)
R9 天意 (人一世勿一世)
R10 新力寶 (新力必)
R11 世紀舞王 (bogo)
W:-$0.5 P:$-31.5 Total:$-32

如真 如假

輸晒

會唔會又撚

濕慢？

周狗連轉鞭都慢到

你鄭好撚煩 達咗陣之後場場閪

小氣有P未

明知會玩嘢仲差隻腳埋去

都唔知佢想點

田泰安 去馬

理想回報

未收過錢

騎果個

原來條友淨係識跑自動波既馬

琴日到而家未綠字過

佢要俾馬carry

今日比馬會5：0

十蚊都唔俾中

信力架㗎咋

六環有多寶

我好撚驚閪手桃花旺跑出...
隻馬試泥閘反應幾好架

好頭痛，連輸左2場

同父豹子頭

仲買唔買周狗

本身尾關六環一隻我鄭
而家要諗諗

陳蛇同周狗兩隻都會放 識揀啦

想買但驚閪手

濕慢地
要陳蛇P

呢場咁多實力馬唔揀你買佢？

我六環尾關係呢隻

男人老狗渣個廢牌

周狗：

一隻 ?

最暗牌果兩隻 一隻閪手一隻廢綸

呢場跑3 4出黎就可以派下錢

我

lm

冇撚有錯

呢隻減10好抵
擺到前就有
係跑果個弱智

買廢綸驗腦

留名

睇書係識啲嘢

笑死 廢綸搵鬼買佢咩

你望吓呢場幾多隻擺前？

度身訂做陣間炸魚薯條上身

想要狄狄果隻

仲咁諗 佢個-10呃左幾多師兄錢

拖

假設有一場馬得3隻跑
曳恩周陽明綸綸騎
你會買邊隻？

西手啦 話晒悉尼冠軍

周for sure

肥鬼+廢綸
你真識食

閪手 因為唔會有d on9意外

陽明綸綸

但佢啲表現唔符合悉尼冠軍呢個朵嘛
周俊樂話哂都係見習生出道兩個月

通常以為落雨利放但最尾後上過晒
總結: 特駒聯盟

肥鬼？

桃花旺

含淚閪手

好攻勢

原來今日9潘0分

果然係老死

今日迷拉惡哂

屌記錯
成日以為雕塑家仔都可以練到咁一定係肥鬼黎

咁都有得屈

方嘉柏快步速又撚

證明我反肥思想已經深入骨髓

蛋陣

觀樂一生

以事論事啦
周係柒 但得兩個月貨仔
閪手做左幾多年騎師啊
講投注 閪手呃左馬迷全季 已經冇哂期望
周就兩個月 我唔介意比時間佢喎

如真如假

歡樂一生

一路順風

一棍勇福星

冇馬

怪獸都市

我都想買

但完全無做功夫

細潘 go

雪XX狗

搏濕泥

依家嘅周同初出道嘅陳蛇咪又係差唔多
個個都屌佢廢
下季佢先見真章
講真佢師傅呢排都唔掂啦

陳蛇

同路

個地應該好快

agger

世紀巨纜
歡樂一生

我覺得雷騎福喜唔敢玩嘢

今場買藍屍校長

今場爆呀

痴撚線矛盾一生變大船

嘩屌咩事大船

5同10兩公婆一齊出馬

狗會撚狗撚到亂鳩咁掛牌

睇書條友又話買炸魚薯條

田

11

SHIT 買錯左 應該要埋隻7
放響到燈下佢先

有冇狄狄同路

瞇眼買左閪手

夠晒鐘都唔入閘

All in 東東p

合埋眼 唔怕 信雷神

2-7

福喜多多回到

特駒聯盟

做馬迷係咁架啦 跑番好咪讚番佢

神秘人大熱

膠熙

熱到透 超賣就唔抵買la

廢綸都有飛

田雞隻p打撚到..

田雞咁生猛

田雞3WIN

周俊樂真係好屎

落撚到7.8條2-9Q
ON撚9到

跑咩？

又以為周仔呢隻有

廢綸又落飛 恥笑開始

迷田了，一世fans

gel

田雞

特駒聯盟追

一買雷神又閪手 又收停

勇福星最尾

桃花旺包尾

BLM

出閘咁撚樣 咩馬都死

#BLM

cut人嗰個罰五日先啦屌你

又第四

屌你楊明綸死撚左去 騎唔掂又要搞到人

屌你廢綸 隻隻落飛隻隻死 傻閪先賭佢

屌你老木咩
又第4
痴撚線

勁呀...我買3隻跑 4 5 6 飛果隻跑3

周俊樂果下停硬賽啦 咁壓入去

屌邊隻閪馬搞亂局呀，搞鳩埋隻歡樂一生

閪拉

楊明綸真係臭閪騎師黎

幾撚時有話買炸魚薯條

係味周

田雞又嚟

屌 冇本買 今日中撚哂

莫雷拉影都冇

雷神又差小小

又差小小第尾呀 屌你老母

咩排位

屌你老母 唔撚罰十日都唔得啦 cut到成隻抽起

雷狗

屌 原來係周狗壓人 食屎啦

田雞見水即生

屌你老母雷神含柒啦

啡格都知咩事啦

壓死幾隻

係

買佢騎王，派錢
淨返個幾場佢D馬都好勁

釘尻佢牌啦
垃圾泥水佬

可以唔使見到

d飛屈機到 雷神全部係度 呢隻無飛即刻收停

雷神做膽同27 玩撚死我

呢場隻隻都有落過飛咁濟
係得2-9一對由頭落撚到尾
順利開出

周狗 先夾廢綸 直路又出去cut一路順風

blacklist條隊越嚟越長

今日想幾多win

田雞婚後 好猛

1.3騎手反cup未

呢兩句邊度有講個買字？

停佢賽都好，見到佢都頭痛

屌 睇中7,9Q，剩係買咗9p

搞埋桃花旺 屌你老母停十日啦

又暗牌又話上身

咁我錯囉點撚樣呀屌你老母

周狗呢場衰撚到夠停2個月

夾果度危險啲 廢綸本身都收山

周狗 我反緊 隻隻9騎

好似知咁
幾十倍變大熱Q

度馬真係on9

冇買周狗就跑出黎

桃花旺搞唔搞到冇

我田！

比佢夾一夾分分鐘墜馬

講少兩句啦

綠裙好正

下場老閪都買神龍教

都唔知賭乜鳩 三場田雞不穩馬

中女嚟㗎喎

咪撚失控啦on9

薛恩又係垃圾 半季都多啦 前列
希斯條撚樣比都唔撚比你啦

咁唔可以做猜測架咩？
同一件綵衣 炸魚又係泥地1200
有咁既幻想好合理喎

屌 90倍F4

先正

呢場欄主圓應該輸好多錢

中女好撚正

全面失控

唔識賭 我地9月1再見

中到嘭嘭聲

法官大人

搏馬搵周狗預左啦

有無田雞騎王手足？

個姐姐幾靚

又白又高

你計少左 人地用左一季減分

翠C

周狗罰停賽都保番住條六環彩

乜隻特駒聯盟係班新界牛屎佬嘅咩

有位巴話莫今日啲馬咁勁 點會豬

唔派就走啦

唔撚屌

咪講咗我錯囉咁點呀
你想我點撚樣呀

下場雷狗撚唔撚

好想奶對腳

練馬師們封殺周狗未

周算係咁啦
連阻兩隻都要砌返嚟

睇左之後個幾場D馬
咁都贏唔到騎王真係唔再玩馬

一陣告狗又撚狗有排你嬲

騎果個鳩呀嘛

開飛幾倍

周狗下季見啦屌你老母

田雞轉彎醒到唔食沙

一組
R1 奇妙仙子 (玖寶) 輸
R2 太陽多多 (睇書) 輸
R3 都柏名駒 (華可可) P$14.5
R4 蟲草之星 (Win神) 輸
R5 三圓䮭路 (梁家俊（無傳承）) P$15.5
R6 桃花旺 (被屠殺) 輸
R7 天外天 (綠木)
R8 豹子頭 (poli)
R9 齊勝利 (Adnan_Januzaj)
R10 安迅 (尊兄)
R11 眾歡笑 (Priestgod)
W:$-60 P:$-90 Total:-$150

二組
R1 和諧神駒 (中出大俠) P$21
R2 神馬飛揚 (烽煙) 輸
R3 勁進 (多蒙特空難 aka 超能量) 輸
R4 繽紛遊戲 (なつめみお) 輸
R5 恆駿寶駒 (奥書) W$49.5 P$18.5
R6 度身訂造 (晏8) 輸
R7 軍民歡 (覓腸)
R8 激賞 (跟方)
R9 天意 (人一世勿一世)
R10 新力寶 (新力必)
R11 世紀舞王 (bogo)
W:-$10.5 P:$-61.5 Total:$-72

信周狗一身蟻

死仆街黎，我一路順風六環咁就含

望下個杯果名就知今場要邊隻

好似李易達果隻

周狗對面直路3日 直路又3日 罰撚到煞科啦屌你老母

又田

隻矛盾一生咁樣check完冇咗個P

支持呀

周狗危險駕駛喎，唔重罰唔得啦

完美示範危險駕駛

唔記得邊隻
及時行樂？

Gchi

屌你隻馬係入面 狂擸右手韁繩挨埋去 正一契弟嚟屌你老母

吊銷個牌喇

有罰款代替停賽

田雞 騎師王啦

周狗罰返10個賽日 基本啦

買重咗周狗 睇嚟要休息到7月8

定勝利導航？

一撚樣d走位

黑心 停牌啦 我唔撚想見到佢
On9到
隻隻騎都唔掂

頭先真係曳恩周陽明綸綸鬥法
最尾係周贏

葉森盃笑到趴喺度
連囝李慕華撚賭仔

但衣加停賽都係停1日 佢就算嚴重應該都比以前停得少

莫2.5 1.28買左既巴打心情點。。。。。

G3連囝唔要

佢兩件野真係包尾Q番來

10倍田雞騎師王 洗唔洗買返多奠

Gel 囉

會罰停1日+10幾皮？

以前罰兩日既而家就一日+一日平均獎金(好似係)

周狗唔咁打攝埋欄Q都無撚埋啦
中段挨入直路挨出
啲走位真係肉酸到

神龍駒，田贏到尾

好撚廢

買閪手=倒錢落海

周狗咁騎馬法仲可以罰錢真係教壞佢可以以後都咁跑馬害人

分盡啦

咁就唔會1日咁過分掛

但曳恩鬆踭批陽明出去嗰吓都礙眼

潘頓0分??

差d死

條廢柴有錢比

潘狗完場0分就好喇
仲話咩請體能教練？
請完就可以拉足咁多場

阿奠之前停一日加七皮幾 好似係

佢哋3個同場梗係買周啦

閪手 周狗幾時墮馬死

呢隻唔睇好

贏左場一班

閪手自己交番個牌出嚟啦

處女馬三倍都冇你賭埋佢

周狗祝你身體健康呀

軍民歡又擺前面走呀 ?

今場6

佢俾人罰一日同兩日冇分別㗎喎
都未跑得谷草

吊個假人上去仲好啦 用周狗

桃花旺過完冷河番草地又有賠率
賀腎搵食馬來

連試閘都唔出頭

今場大摩一對

李福深杯比番李家捧ok？

睇大摩放頭 已經想佢死
咁撚樣騎 更加想佢死

韋達幾時先雪佢

個中女姐姐咩人嚟

點解隻6會有2.9倍仲要紅格

第7場係李福深盃
4號個馬主係李福深個仔

關鍵時機win 100%馬

黎到第7場 三班1800米 關鍵時機盃

神龍駒

紅麗舍 仲跑緊

韋達自己都唔掂啦

周狗幾時被人釘牌

痴線
除咗口罩嚇死你都似

狀態FIT呀

支持釘佢 好危險

個心好痛

Go gym得唔得呀

好恐怖，打緊字又聽到呢句

我就唔信關鍵時機仲有啦

屌你ah 佢係孫黎

周狗=新呂卓賢

同路
跟住即刻望電視睇佢講緊邊隻

大熱門咪紅格
唔明你有咩問題

呢場買周狗

周狗搞撚埋我隻歡樂一生

咪啦...

我就唔信呢場唔係佢贏喇

有無莫雷拉騎師王
@失控

關鍵時機 : 我都贏夠啦

金之霸細佬廢到冇眼睇

聽講潘狗養精蓄銳掃曬之後5場佢

拖埋陳蛇

拖賀蛇啦

騎王50倍你all in咗未？

廁所注歡仔

球仔有冇人要

賀狗反吸騎王

咩叫廁所注？

掃返少少雷狗騎王

其實唔係好識點答佢

拉騎王開飛1.33

你個思路唔錯

qpq 6同8

個分盡啦

周狗好能癲

李福深盃

周俊樂騎王仲有1250倍

呢句聽左幾場
顛覆左我對隻馬個睇法

今場買波仔

突然諗起泰國佬巴士果條片

諗諗下，自己名盃自己贏好核突

軍民歡交代到末？

你有咩問題？

買20 周屎郭 騎豬 關到 派1k 先到先得

超班福星

咁報嚟做咩

加油

神龍駒 回到咁

保良局成撚日都係咁

天外天

雷神騎豬王？

田差20win去唔去到100win

1-3QPQ

日日起孖都唔得

J2條女把聲真係好淫

寶高 新力必 500k大摩兩隻？

今日5win去到-18

玩緊震蛋

1定7

兩兄弟又抬錢走

梁家俊!!!

有冇水

4-7

中硬

你買左好多周狗咩

BB騎唔騎得郁㗎

紅麗

乘著風傾聽誰故事
仲唔係動力飛鷹?!

軍民歡

1800最好路程

6 7 8

呢條契弟嚟 要狙擊下

咁又岩既

跟

R7 1 >2 4 9. qpq100

馬會好趕時間？屌你截得咁快

周狗放頭

田泰安4WIN

我田直落

961

又田雞悶唔悶

田雞今日食咗春藥

田泰安4win 你老母臭閪

點會1800最好路程 2000以上馬仲要騎功

神龍駒都有。。。

神龍駒終於再贏

2222222

田雞4win...

田雞4W點賭呀

又神龍駒

答我 刨乜撚馬

痴撚線

4win

屌佢老母又田雞

田雞食撚左屎？

神龍追禁耐終於贏
屌你田雞

田雞日

死潘狗頂撚住我條q

輸晒喇

田雞做乜9

田!

田雞傻撚左

田我dllm

咪係，跑騎師on99

驗尿未
拉係咪騎王已豬

睇人名買算

屌你潘狗殺我1-9q

4w

一陣all in 超能力了

上年1800 潘騎 變炮彈

之前阿奠咪贏左場2000

戒哂佢啦 唔撚賭啦

同路 死賤種

反田果D輸死未

超班始終都係太均速

刨能咩，反田輸到

田雞會唔會再多3win

柒俊真係唔係浪得虛名
賺到咁
入直路派膠

畾 好波

告東尼！

反田

100蚊4W串埋收成十三萬

屌1 9位置q又打劫

你冇改錯名

超能力大船

五班你攞嚟講 梗係二千以上啦呢隻

天外天專登慢閘？

告狗臨尾打飛又中
老散俾d績撚到爆哂

我唔撚使食飯？

田雞 8win

田泰安日

NIGGA證明BLM

4場唔買田 輸2叉

戒賭日就狂贏 chilunsin

睇嚟今日田雞6W 完場

屌岩岩先買拉

超能力有冇2倍開跑

田狗驗尿未

買咗6號

1.5w 1.1p

輸幾多注

田食邊隻春藥？

潘騎多次 我先唔信

NIGGA又揮劍

果場我都有買
之後連追幾次
都比騎師撚狗

星期三俾佢玩死，星期日就走出嚟

珊翠絲d料中鬼晒，根本內定左

原本回晒飛 邊條撚皮同我打番落1.8

無記錯係咪未有騎師試過連贏5場

本身明明回緊
跑完6倍都無

要左超班福星

超班福星處女馬繼續處女馬

今日條track又係大利田雞

仲有超能力眾歡笑

拉

今日針到pk

係咪痴撚線田雞4 win，佢今日內外都有點搞

買左賀年

When

你睇佢今季跑幾次1800都唔得就知啦

拉騎師王收息都唔得

田狗連贏四場

8win

仲有加洲凱歌

呢隻d飛堅飛黎，屌佢大奸狗

告狗又食到應

正式加入迷田大軍

仲有隻加州凱歌

田泰安樂死

食我食到應

呢隻上場明明無

田雞騎牛都然

潘果場隻馬已經唔同啦
唔好同蘇拉騎比
完全未發揮到

超能力一陣win埋
捉佢去驗尿啦屌

賀銘年直路跟住超班褔星後面做乜柒

田雞重有加州凱歌 眾歡笑

分分鐘7win

B1 好想買

乜撚野莫雷拉死開啦 我田先有冠軍風範

田贏又比人屌 輸又比人屌。。。。

神龍狗次次落到啡格
今次算落得小

咁大諗頭

咁均速既馬一係變奏一係早d出頭啦

田雞捧哂d杯

開飛1.33 笑唔笑死

3倍

屌 雷狗入唔到Q
六環已斷

收番條孖寶先

仲有咩可以阻到手風順既田雞

cls j2:儲儲埋埋一套

田雞打咗針？

田雞有就全日有
無就全日無
3W都唔拖埋輸錢都無得好講啦

要左特駒聯盟
唔信呢場又係佢 點知佢又win cls

我田又然

田雞一數糊 我就含撚
永遠跑d無績不穩

田泰安六寶

10倍騎王

田雞隻馬得番2.9

7win 韋達d馬邊識贏

今日佢四隻我一隻都無買

開跑2倍

超能力落到2.9

翠湖飛鷹6倍夠你輸另外三場啦

因為睇咗布文嗰鋪 都係確定2000以上好 同埋可能未必再跑

真 見到佢贏都比人狂屌覺得好好笑

屌你雷神 快啲贏返兩三場

之前場場落俾你睇都冇 今場睇唔到

頭三場之後隻隻輸

告狗真係仆街嚟

皇龍大將

迷拉既朋友仔 係時候入手騎王

我拉騎王1.55屍都收唔返

橫掂下年冇摩 由9佢

鞍100%

神龍狗臨開跑7.4
開閘5.9

Nigga今日夠旺，13再黑都阻唔到

頭兩隻都有 之後就冇

超能力之前明輸比夏佳理大師
咁都贏就服撚左田雞

點買 隻隻上場都67 係得隻平湖都要上班估

我有條尾6場9號位置過關

但8場篤錯左8
6x22

in Nigga we trust

田雞今日贏到你唔信

恆駿寶駒 我以為佢再減分 大口點知開飯

雷神屌你老母臭西

屌1.6買關鍵p 回到2.2都知hi野

6寶頭兩關都係田雞

8場我信豹子頭！

超能力大熱可以飛

佢神起上嚟果日其實可以忽視左隻馬本身既能力

跟馬房夾硬賭 熱到咁 搵你買

迷田戰勝歸來無我份

買咩好

50分減夠啦
之前又彈泥閘 千四又係贏馬路程

8場1號了

隻馬彎左好耐喇
仲上簽 豹子頭

買左雷狗騎王, 等死

吊你豹子頭西足全季

仲allin埋下個月ge糧

溝唔溝

屍都收唔返

又白做

好難說服自己買呢隻

一陣歡樂好友赢埋，Nigga 8w

我諗住曲院風荷咁落五班

冇事 信雷神！

一組
R1 奇妙仙子 (玖寶) 輸
R2 太陽多多 (睇書) 輸
R3 都柏名駒 (華可可) P$14.5
R4 蟲草之星 (Win神) 輸
R5 三圓䮭路 (梁家俊（無傳承）) P$15.5
R6 桃花旺 (被屠殺) 輸
R7 天外天 (綠木) P$21.5
R8 豹子頭 (poli)
R9 齊勝利 (Adnan_Januzaj)
R10 安迅 (尊兄)
R11 眾歡笑 (Priestgod)
W:$-70 P:$-55.5 Total:-$125.5

二組
R1 和諧神駒 (中出大俠) P$21
R2 神馬飛揚 (烽煙) 輸
R3 勁進 (多蒙特空難 aka 超能量) 輸
R4 繽紛遊戲 (なつめみお) 輸
R5 恆駿寶駒 (奥書) W$49.5 P$18.5
R6 度身訂造 (晏8) 輸
R7 軍民歡 (覓腸) 輸
R8 激賞 (跟方)
R9 天意 (人一世勿一世)
R10 新力寶 (新力必)
R11 世紀舞王 (bogo)
W:-$20.5 P:$-91.5 Total:$-112

我信1

無啦無啦 咩都無啦

又話咩左手交右手 撚狗

有無人反田？一蚊不買田

至憎人鳩賭，神龍駒場場撚狗又變身，點買

2倍入完 依加4倍

何妖今日都幾廢
睇黎-40

下季都轉9歲 邊減得切分

我輸到仆直

就快blacklist成個沙田班撚樣 唔洗賭

贏完應該退啦

R8 激賞 (跟方)

賽馬ge野 真係內幕玩曬

馬圈好西黑

好彩晏8都X姐

贏

田雞今日上左buff

睇吓衣場賽事叫咩名

賽績派應該要賭激賞

上場神龍駒佢點騎

新PO

紅運大師P

咁你想點？

賽績派應該見精選有就飛

同左路姐

All in 豹子頭好過啦

何澤堯

又同左路？

咪失控

想要駿皇狗是否不智

是

邊識跑泥